【新疆解放軍抽獎】樹葉、石頭、樹枝當獎品 內地網民：太有意義了

即時兩岸

(互聯網)

解放軍新疆軍區周日（6日）開通官方微博@喀喇昆侖衞士，隨後發佈抽獎帖文，稱獎品清單是「史上最硬核（意指勁揪）」，獎品是樹葉、石頭、樹枝、祝福卡。不過，微博下所見的，卻是一群人表示「特別有意義」。

獎品清單包括小白楊哨所的樹葉、阿拉山口的石頭、三十里營房的紅柳木、可可托海邊防連的祝福錦囊、神仙灣哨所的一捧土、鐵列克提邊防連的刀山石、「進藏先遺英雄連」官兵的祝福卡、河尾灘邊防連的一頁塊石頭。

看到這份清單，竟獲內地網民盛讚「太有意義了吧，有心了」、「這是真正千金難買的禮物」，甚至有人留言「不要快遞（速遞）要兵哥哥親自送來」。

至於誰有幸獲得樹葉、石頭、樹枝等心意，當局將於12日下午6時揭曉。

塊葉係咁用

鳩毛都可以做獎品

jm9

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

非洲豬瘟豬尾一條
光頭神探精液套一個
豆腐渣建築碎片一塊

三聚氰氨奶粉一罐
假三文魚連蟲50件

啲奬品巧立名目到呢

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳內有英文template

硬核=hardcore=